[楊岳橋係鬼] 楊岳橋動議檢討單程證但不在席 梁君彥宣布

公民黨立法會議員楊岳橋（AY）原定今日提出議員議案，辯論檢討單程證政策。不過，勞工界議員潘兆平嘅檢討假期政策議案獲通過後，立法會主席梁君彥以提出動議嘅AY不在席為由，唔處理佢嘅動議，直接宣布休會。

梁君彥宣布唔處理楊岳橋個動議前，當時在席嘅民主派議員區諾軒話，已經起身要求點人數，點知都唔夠梁君彥快。區形容，今次係大家全體責任，唔可以怪任何人。一向關注單程證政策嘅新民主同盟范國威就話感到可惜，因為佢準備修正案都準備咗好耐，未來會考慮再就類似議題提議員動議咁話。

休會之後，AY先落到立法會會議廳附近，唔少建制派議員都圍住佢，民建聯劉國勳話自己準備咗發言，新民黨主席葉劉淑儀就話AY「撻Q」。

楊岳橋收共產黨錢, 係鬼

好大機會收咗錢

香港扮民，鬼多過人！！
藍屍獻世，衰過做雞！！

動議左嫁啦盡晒力, 雖敗猶榮

如果換轉成 黃毓民 ，本民青， 鄭松泰，等人， 應該會畀泛民黃絲炸到體無完膚

發覺樓主好鬼, 有咁多建制唔屌, 走去屌我地泛民

邊個最開心, 邊個收左錢

推到樓主仆街

立法會下午原本討論檢討單程證政策的無約束力議案，但動議辯論的公民黨楊岳橋當時不在席，結果主席梁君彥在下午四時許就宣佈休會，決定不處理楊岳橋的議案，意味議案將不會有辯論機會。

審都唔駛審 樓g is 五毛

換黨魁 ，另外幾個全部好過佢

肯肯定係5毛，收左中共錢

區形容，今次係大家全體責任，唔可以怪任何人。

全體責任就無任何人需要負責

點解次次都係泛民啲人決席或者㩒錯制?

「主席我要求點人數！！！」- 政改表決

边個屌販民，边個就係鬼

戲都費事做

咁一定唔想失民心
未扮晒嘢唔出席囉
泛民 不意外

果然係好撚關鍵嘅一席

休會唔好咩？

係, 我地泛民再衰都唔夠佢地咁衰

請間諜做卧底，一定請不挑起懷疑的人！ 越平凡的人越啱用 這是特務第一課